{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111895",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 바다"
    },
    "text": "ジンハ海モーテルへようこそ！ ぜひご利用ください~ 宿泊施設は総客室数21個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 基本規定入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、現場で追加料金が決済されることをお知らせします。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 当宿は海水浴場からとても近く、駐車場も事前に予約していたので心配ありませんでした。 部屋の中は小さいですが、きれいで必要なものが完備されており、リラックスすることができました。 何よりも社長と職員の方々の親切なサービスは満足度を高めました。 レビューで言及された水着の洗濯乾燥サービスやマスクパックも驚くべきことに提供されて良かったです。 多少狭いトイレと掃除の不足点がありましたが、全体的に満足できる休息が取れる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は21個です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "基本規定入室時の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、現場で追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は予約時に選べますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、予約時と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は海水浴場から近いですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は海水浴場からとても近くです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も事前に予約していたので心配ありませんでした。"
        },
        {
            "question": "部屋の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "部屋の中は小さいですが、きれいで必要なものが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "レビューで言及された水着の洗濯乾燥サービスやマスクパックが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "社長と職員の方々の親切なサービスが満足度を高めました。"
        },
        {
            "question": "トイレや掃除についてはどうですか？",
            "answer": "多少狭いトイレと掃除の不足点がありましたが、全体的に満足できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 375
    }
}